2020 香港除夕倒數大抽獎LIVE討論區 (1)

好能緊張

究竟個server頂唔頂到

我已經不停F5

Strong post lm sin

搶$100超市現金券

推

仲有三分鐘！

兩分鐘！

德美 聯署 整合

封盤 goal

一分鐘！

黎料

爆ser

渣ga

死能左ser!!!!
屌你老母

屌

no code

驗證碼出唔到!!!

無驗證碼...........屌

曬鳩我時間

same

說好的驗證呢

有冇人驗證到?

收唔到驗證碼
唔俾人抽!!

冇code

我屌你老母!

驗證碼呢我屌你老母政府

驗證碼冇出到
抽條毛

屌你老母驗證都冇

GMIL 嘅入 SOCIAL 搵吓

你有驗證碼咁勁?

no code at all
weak

收到驗證，但submit完黑screen
又話我冇fill in all information

撚有！

有驗證碼但係由於人數眾多

無驗證碼

請稍後再試

又比政府玩一獲

應該內定晒先開返server

屌你老母晒救鳩氣！

請稍等再試之後再入資料話個email比人用左係咩意思

屌 唔能抽了

試下登入

驗證碼呢？

亂填六個數字都得架喇

等睇人數眾多到十二點

由於人數眾多，請稍後再試

禁多次佢話電郵已被登記

用電郵登記根本多鳩餘

f5 個反應好快

2019年最後一日都要玩鳩香港市民

廢到

sad but true

如果咁都有人中獎…